港鐵應否向純服務中產住宅區嘅車站收取更貴車費？

例如向太古、杏花邨、康城站嘅乘客收多d車費，因為佢哋俾得起更高車費。

票價加幅應以車站附近收入中位數計算

何文田點計

咁不如話比唔起錢唔好搭地鐵

一半公屋一半樓就唔計啦

On99 出下街先啦小朋友
知唔知有幾多人係呢啲站返工

深水埗住,喺杏花村商場洗廁所,搭地鐵來回又點計

入閘同出閘都係中產區先收貴d

點評定一個車站嘅服務範圍先

大把小西灣人用杏花邨站

佢唔好再加價都 已經還一還神

樓主你有冇病 你唔係有錢就唔好嘈 你有錢就淨係你負責俾多啲

公屋仔唔准搭地鐵

港鐵已經賺得夠多夠盡
點解仲要益佢

你都on9
加佢地價咪揸車，仲嫌唔夠多車

我好佩服你
諗到D正常人唔會諗到既野

樓主好明顯係on9仔

咁mtr話要按機制加嘛，咁中產車站組合加多d有咩問題

車站地區同車站所用者財力有必然關係？

小學生就問完媽咪先上網啦

不如中國人要俾多一倍

贊成羅湖落馬洲站收貴一兩倍

樓主既思維同現任政府官員有得fight, 有冇考慮去拎返個一官半職黎做？

來往中環至康城、太古好多都係中產喎

Time cost 中產高D
佢哋會為時間付出更多

港鐵最profitable根本係地鐵上蓋,鋪租
車費其實唔係最賺錢
中產人士買番66 收息當車費啦